脫離3毛 成為真勇武

做咗10年CD ROM 由高登到連登
因為反送中再做咗幾個月3毛5毛分化撚whatever
見證啲post 由理性走向極端 由討論變L咗啲文宣機器 由百花齊放到一言堂

我正式宣佈放棄支持運動
連3毛都廢9事做 變為勇武
係勇武地反鳩呢個被騎刧既運動 被騎刧既連登

再此立誓 要block我 好block 定
因為最L叻就係block

得3個咋黎啦黎啦